Love Live Sunshine愛好者交流區（3）

私立浦之星女學院，位處靜岡縣沼津市海邊城市內浦。在這所偏居於駿河灣一隅的高中裡，九名少女以二年級生高海千歌為中心，希望實現她們巨大的夢想，那就是成為發光發亮的校園偶像！只要不放棄，夢想終有一日實現，向著光輝，勇往直前！LoveLive Sunshine正是她們和大家一同實現夢想的故事！

伊波杏樹（高海千歌役）
逢田梨香子（桜内梨子役）
諏訪ななか（松浦果南役）
小宮有紗（黒澤ダイヤ役）
斉藤朱夏（渡辺 曜役）
小林愛香（津島善子役）
高槻かなこ（国木田花丸役）
鈴木愛奈（小原鞠莉役）
降幡 愛（黒澤ルビィ役）

LoveLive Sunshine官網﹕

大家可以通過Aqours嘅歌、演唱會、動畫、漫畫、手游、生放送、電台節目、聲優嘅twitter、G's Magazine、各項精品入坑

歌LIST﹕

演唱會﹕

ラブライブ！サンシャイン!! Aqours 2nd LoveLive! HAPPY PARTY TRAIN TOUR
●名古屋公演
【日程】8/5（土）開場17:00／開演18:00
8/6（日）開場15:00／開演16:00
【場所】日本ガイシホール

●神戸公演
【日程】8/19（土）開場17:00／開演18:00
8/20（日）開場15:00／開演16:00
【場所】神戸ワールド記念ホール

●埼玉公演
【日程】9/29（金）開場16:00／開演18:00
9/30（土）開場15:00／開演17:00
【場所】メットライフドーム（旧：西武プリンスドーム）
而家只要買BD5-7就可以抽2nd live tour嘅門票

ラブライブ！サンシャイン!! Aqours First LoveLive! ~Step! ZERO to ONE~
【日時】
Day.1 2017年2月25日（土）
開場16:30/開演17:30
Day.2 2017年2月26日（日）
開場15:00/開演16:00
【会場】横浜アリー

動畫 1 - 13 集網上重溫：

漫畫﹕

手游 - School Idol Festival﹕
(日版)
另有台灣、中國及國際版本。

生放送﹕

中字youtube playlist容後再整理

電台節目 - Aqours浦の星女学院RADIO (浦ラジ)﹕

聲優twitter﹕
伊波杏樹（高海千歌役）﹕
逢田梨香子（桜内梨子役）﹕
諏訪ななか（松浦果南役）﹕
小宮有紗（黒澤ダイヤ役）﹕
斉藤朱夏（渡辺 曜役）﹕
小林愛香（津島善子役）﹕
高槻かなこ（国木田花丸役）﹕
鈴木愛奈（小原鞠莉役）﹕
降幡愛（黒澤ルビィ役）﹕

各聲優眼鏡照﹕

你都快啲成為小惡魔啦

新貼留名

新人lm

好勁...

lm

現充出走
真毒留守

ching唔係去睇班尖咩

大家對頂置內容有意見可以隨便講，我都係是但見有乜就寫，好似好亂咁

幾好呀
但唔知我問題定點
電腦版睇有d link就怪怪地
手機app睇又冇咩事

新po lm

個temp打得唔錯 可以加埋ptt鄉民整果個成員日程表上去幾有用 但係temp揾鬼睇咩

擺出黎震住個場先

右邊好得意

左邊

但直接加人地嘢好似唔係咁好睇

中間好得意

三個都好可愛

Aikyan好似忍緊笑

pish 過氣水團矛人睇

可唔可以收留小弟

check pm

港三

三森

呢個貼好多高質會員

得你唔係啫

おめ

勁 拎獎

Mo....

佢地拎完個獎都要繼續努力提升唱功同肺活量，而家仲有大把進步空間

2nd見真章

新po留名

咁又一個post

第一個post:90日
第二個post:20日
呢個post:

今次冇1st live隨時推得仲慢

大家畀啲心機

有新event，maki+花陽

呢個post應該會在2nd live後便會推完吧

希望得啦

呢度數埋唔夠10條友

水團真係冇人睇..

渣ga

我睇

港三hi

一邊趕project一邊推po

趕咩projoect?
lovelive sunshine project 嗎

Final year project

幽默mari

仲以為school idol project

lovelive sunshine final year project？
唔係真係咁趕下⋯⋯

我寶寶

你以前都冇咁癲㗎
一定係俾班尖教壞咗啦

我依家正常番好多啦

Final year project
一個月後交，而家都未開始寫

各位小惡魔，又有夜羽大人新相

愛愛真係線下活動搞手

where is king

要打機 不了

king係咪話同某巴在家打機

同小原巴

no me la
我不會FF的

我單推sww同有紗

單

Yes 我好專一

2個 單推

Rich..

收到風你又去左SSA

開波打event啦

過氣偶像無人追 垃圾水團無人睇

怎不見你...

留明

小原巴

...驟眼睇仲以為係。。

原來已經有新po
早兩日抽一番兩抽中mari感謝主

幾時先有ＳＫＳ

aikyan好似會仲正

why not both

肥....

我依啲非洲人唔敢抽

！！

話說你們lihkg有沒有考慮過送花牌呢啲嘢？

3抽中花丸一番土人

依邊你搵嚟搵去都係得幾個人，難啲喎

我諗都難小小

有人做搞手我都唔介意幫手出既

屌我果下係人地舖頭嘩左聲出來 茫茫人海入面我抽中左佢呀

我唔介意夾錢 我勁耐冇上過隔離登 仲要本身都唔係po入面既一份子

pish

啱啱search咗一陣，最平10000-15000就有交易，當依度有10人夾，每人$100左右

勁 送花籃

你單人送一個都得吧...

未送過花籃

畀埋keyword你google
スタンド花

小原bb呢 幾日唔見佢嘅

見依度咁靜潛咗水

小原巨巨一定係又飛日本啦

浦ラジ第50回出咗啦

又飛

附上3rd single C/W：

已訂...

想同小原巴瘋狂shiny

Gay

shiny

不要再說了
聽聞小原巴屋企人有啲事⋯
佢心情唔好先潛水

唔係呀話

小原巴唔係到
幫手推埋佢個份

小原巴快啲振作起來 我要同你瘋狂shiny

小原巴返黎啦
最多唔話愛喵肥喇

shiny~ i am here

We are miss u 小原巴

我都好掛住大家
我決定今晚無限loop 3rd C/W

正常都會loop架啦，好無誠意喎

瘋狂shiny

Hi

唔通又係啲隱世巨巨

古代巨巨

ギラン

呢邊真係好靜
唯有po下偷跑link
BD7:
AAA:
CYaRon:
GK:

pish~~~

圍爐

垃圾水團冇人睇

執柒女團都多人過呢度

迷老...

聽日老女人同後生女同台

咩野？

我發現連登迷老問題嚴重

Sww推老女人 好似係

新人想入group

pm shiny巴

聽講係
我所肯定只有生放sif ac廣告嗰集sww揀咗umi嚟玩

最強LLer 同老女人同台

check pm , thx

條友舊年十月有去武道館架好似係

次次望見朱夏都會覺得好似AKB果個大島優子

啱

係咩..頭先google一下我又唔覺似
您地有冇對比圖比我睇下

笑容似 我覺得
shiny

逢田姐又似前田敦子

係 第一眼望睇錯

...唔識AKB48唔知講咩好

最出名哥兩個。。逢田姐真係好似敦子

有d角度真係似

逢田姐靚咁多 邊度似呀

有人cap左圖sww like左umi生日官方個tweet

圖

唔知係咪呢兩張

阿醬

おはヨハネ

大家今天一起shiny吧

shiny今日咁早嘅你

我每日都好早囉

睇老女人同sww

森森森世界級可愛

要上班

我都矛睇到

阿媽接個女放學..

想像到sww搵老女人瘋狂自拍個樣

拍埋一齊對比真係好老..

我唔準你哋咁話人啊
明明老少少啫

有冇10年 定9年

邊度老

有名你叫老女人...

你地好撚狗

老女人接女放學...

靜到呢
這邊全都是偽毒

shiny巴肯定晚晚都夜浦先咁晏訓

您早訓屈我夜訓⋯
我夜訓就唔會咁早起啦

張bd5就到，等睇抽唔中

Ticket camp算

shiny巴可唔可以介紹下澳門邊到有得夜浦

真毒未出過到房間門口答您唔到

我覺得你應該幾靚仔

....又換個方式串我

講真。。想同你瘋狂shiny

呢度人多..check pm la...

其實呢度好小人

慣了
D偽毒最鐘意用「放假訓晏D」做藉口掩飾出街玩

樓主同愛香會然囉

朱夏BB今日有咩做呀
有冇買開黏土人?
唔知下隻出mari定dia先呢

要返學shiny
黏土人mari應該幾正

黏土人我得eli shiny巴應該有幾多下

終於比我釣到您係學生
您讀邊呀?
當年因為LL而唔小心接觸左GSC黏土人
之後諗住買一兩隻
我第一隻黏土人係nozomi..
但依家就...

咁你呢？社畜？
依家你成層黏土人啦

您都未答我讀邊
我上面都講左我真毒..未出過屋企門口

可能因為土地問題+完美主義思想
我買D黏土人一隻都未拆過
有D都仲係個紙皮箱入面

不過我細佬比我帶壞就真
佢因為我而認識左黏土人系列
依家佢買得好似仲多過我
但係佢唔係ller
死都唔肯跟我入教
佢睇左幾集動畫就話kotori幾可愛
所以我買左隻kotori比佢
佢之前參加個咩黏土人攝影比賽
佢都係拎隻kotori做主角去影

我考dse出街玩咩啊

我高中雞 你係社畜？

高中生真心正呀
上屆畢業 , 依家做左半年社畜

捉你細佬去睇後生女囉 可能佢唔迷老

我啲盒都冇拆 連盒睇正啲

我都拉唔到人入教
唯有圍爐啦

愛香會然應該都幾型 同shiny巴一樣

shiny巴澳大畢業？定保送左大陸

善子巴最型
利申:見過真人

水團都拉緊
但可惜都係未有咩作用..
我除左拉我細佬
我都仲有拉我表弟+細表弟+細表哥
我成日都係我地個老表群度自high瘋狂po LL相關野

不過早排因為見隔離登D人成日講BG
搞到我唔小心接觸左
咁岩又出左隻手遊
依家我+細佬+表弟們都有玩隻GAME

然後善子巴我未見過啦..
不過10個見過10個都話善子巴係男神
所以呢樣應該係真

同埋您唔係澳大
我係報讀理工 注定陰公

理工夠做啦 科大 saint joseph 哥啲

澳門人真係 年年有9000蚊

攞曬去買碟

呢D野您睇我好 我睇您好姐
港澳兩地都有唔同既深層次問題
雖然我係澳門人
但我自細都有留意香港既時事
所以依家見到香港咁既環境
我自己都會唔開心

shiny巴啲政府錢攞黎買黏土人 ？

我10幾年派嘅錢都未用過

因為老豆問題
搞到屋企環境唔算好
政府派D錢拎晒去交學費多
上年畢業後派個筆$9000
就同以前中學同學拎晒去日本玩

話說之前公司旅行又係去日本
之後我番埋下星期last day後
4月份又係要同屋企人去日本

話說之前2月係日本sega夾中左好大隻哥種嘅mari figure

呢到有2個澳門人

3

今年考dse好幸福呀
上年dse 同 μ's FL 撞撚左 我屌

我肥矮毒柒又笑9me

男神降臨
快來跪拜

乜咁啱，我表弟都有睇開LL，我最近仲俾佢推去睇im@s

現充出現了
我知im@s存在
但對佢地唔算話好認識
係咪話都幾多成員
之後又有幾隊

我淨係識cg嗰幾個
美波

正宗毒撚
其實我都唔係好認得，又本家，又CG，又ML，多到不得了
不過都係LL最好

其實隔離BG都唔差的
話說當初邊個提起BG先
搞到我依家都迷埋BG

大獲。。其實我迷CG的。。

低質

LL>Roselia>all

我睇AZALEA都唔睇咩露庶唔識串啦

都系撲ping趴巧

仲唔捉到你

報佢串啦

咁多人叛教，個po應該要改名

又高又帥的巴打

真毒留名推post

SWW個page update咗sample voice，可以click入去聽下

仲唔訓教
明天不用上學咩

咁你唔洗做社畜咩shiny

明早上班的我並不是今晚的我

你都未話我知你讀邊

禾矮撚1米

小原理事長

米9肌肉型男善子巴
我真毒一名
求求你唔好欺負我

獻上你的

你也很想要吧

不了，驚自爆
新口岸至葡京一帶㗎啦
小原理事長 年輕有為又靚仔

都話我係真毒

唔洗返工咩

要呀
依家係皇朝區做緊社畜
一陣找你一起午飯好不好
不過話說呢度人少到變左我同你的交流區

唔識澳門，入唔到你地個小圈子

返左屋企食

小到得兩個

愛香會然會考上kong u嗎

唔會

入唔入到都成問題

無乜點去過澳門 想去食下豬扒包

好食，但其實都幾貴下

澳門旅遊交流區

過香港搵我哋啦

BD5已到

入咗code未

過來幫善巴渣機等佢同囡囡合照？

又高又帥的善子巴 小原理事長

一陣入
btw，我發覺屋企得dvd機，播唔到bd

理事長

我都無bd機但成屋bd

買部ps4 pro吧

不了，我又唔係打開ps4。是但買部藍光機駁落電腦睇就算，接受唔到買隻碟返嚟睇唔到

其實冇所謂 我隻BD4都冇睇過

收藏算啦

小原理事長幾時整個你問我答

做咩個個冇啦啦叫我理事長
明欺負我是真毒
有咩你問啦
我識的都會答
不過真毒我好多野都唔識...

理事長喺教育界邊度高就㗎

理事長係做邊行

你都有上隔離登咩？
同埋我唔係教育界工作
有投票權係因為其他原因

投咩票 我冇上

冇野啦
你放學番屋企做功課啦

屌

又比小原bully

佢應該睇錯咗我個回覆當係你出啫

求details

放心，我都冇追po，唔知乜事

lag 撚到傻 用手機好難睇

今日呢邊全盛時期得5個人

去玩班尖啦你哋

講到自己冇玩咁

修挖修挖

我冇玩好耐啦

比起0，5已經是相當大的進步

大家早晨

頑張ります‼️
錯台

你已經唔係第一次
朱夏會員請你馬上離開此post

又話唔識日文
知呢句係咩咩

其實我係對人不對事..
所以句日文解咩影響唔大..

shiny會然你上緊班係度回覆

定一話你根本冇返工

我真毒..未出過房間門口
更唔好講番工..

nice try

你地上隔離係用手機定電腦上
手機好撚lag 搞到唔想追

手機

成日睇睇下lag住 又會彈apps 點追
呢邊又得兩個人

an機冇事wo

以前用開某app上
但某app死左就冇再上了
之後1st live前後先用番隔離官方app上番
不過如果係屋企
主要都係用電腦上
(早排先發現電腦+某網頁程式上好正 ）
隔離app除左官方app
早排都出左個新第三方app
再唔係就用網頁手機版
睇下邊樣就手d
依家我就用官方app上多..

官方apps lag 到

ios 好唔惦。。我i7

真係有錢..
高中生用i7
我真毒仲用緊4s...

隔離有新第三方咩

扮

有..叫hkgz
順官方好多
同呢邊個都幾似

好

一張bd都幾百啦

磁碟都買不起的路過
部4s仲要係人地唔要送比我的

4s 仲要行到隔離官方apps

其實我係JK

Check pm

到底連登有冇真新人...

新人留名
我係推廣黛夜cp協會會長
各位大佬多多指教

歡迎
我可以pm入會嗎

歡迎入會

其實之前睇動畫..
有時覺得善子/夜羽都幾可憐..
總係覺得佢有D唔愉快既過去...

善子巴

見到有巴打去左高登果邊報到

我係果邊歡迎完之後

禮貌地再係呢邊都打聲招呼...

呢排呢邊有留言的都有隔離登AC了..

hi

梨巴

你講得無錯 但自從全身投入ll之後我就開心番好多

好型仔

me

始終依邊靜，冇計

始終都會兩邊走的

番工幾忙都會望下呢邊..
隔離有時推太快會寧願等得閒先慢慢追

只要講ll就得啦 兩面我都會去

留名

歡迎新人

汪汪

唔算新掛
雖然好少係度上水

大家都是人
不用分得這麼細

萊啦是你

呢度好靜... 過晒隔離推Hugo...

我都快轉推了..
呢邊可能要4月5先熱鬧d掛
雖然來來去去都係得幾個人

放心去搞基啦

其實應該話呢邊登動漫台太少人流了

呢到多現充

aggar

但係有善子巴

我要成為愛香大人的點心

小原鞠莉

so cute

Shiny

Yes , We are school idols!

Mari不行了..

..

史前古物

Shiny~大家早晨

偽社畜..

依家我隨性上班彈性下班
番埋天日last day

典解

說來話長
就算未搵到下份都辭左先

又嚟

冇錢

場刊同kb必訂
但今次支kb真係好冇誠意...

想問我地要點訂 之前未訂過

朱夏bb想訂咩呀
你依家高中有信用卡啦咩..

應該搵屋企人幫手俾錢再轉運

冇 所以咪話冇訂過

仲有我係jk

咁你想訂咩
我訂個時幫你訂埋囉

如果我淨係睇轉播係咪揀参加予定無し

唔識日文幫你唔到
你呢個咩來的？
係咪都選第一個都唔會有損失吧

佢confirm要揀呢個
我驚揀第一個佢會叫我去會場拎

應該唔會要你去會場拎
佢純粹可能想做個問卷調查姐
同埋LV應該都算前者叫做有參加的

睇埋下面段嘢，LV應該唔算參加

日文帝上線了
可否指導下佢係咪選番後者好d

我睇下自己得唔得先

因為佢寫明係講緊名古屋公演，所以應該答予定なし
btw，得閒就學下日文啦

龜速學緊50音了

扮...

太遲買得番前排位..

借位放一放
我有兩隻特裝限定版 Blu-ray6, 未拆裝
可以抽8月19、20神戶公演，我發覺自己窮到中左都無錢去，所以想轉手

未打完就出左
兩隻原價放：$870， 已經未包運費，可只買一隻
有意請email: lukcam0422@gmail.com🙏🏻

其實呢邊人流就唔多
巴打你真係有意放，擺上交區可能會好啲

睇咩

刀劍神域⋯
買4個位帶3隻ll黏土人去睇

今晚？
1男3女
小原巴

帶大趴去啦

我聽日都去睇sao

我睇天晚呀⋯
同埋冇大趴⋯
平時訓教攬住朱夏bb訓已經好滿足

安已不，報驚

巴打得閒就入嚟吹下水啦

報驚 攬jk訓

小妹都想俾小原理事長攬下....

睇戲都唔青禾

過澳門

馬交呀。。帥哥善子巴

唔係想掃你興 但應該無人原價同你要 仲要你買貴左 放上交區吧

禾過黎食埋小原理事長豬扒包

小妹jk 未知善子帥哥哥介唔介意

禾女jai- -

百合

屌原巴物販會買咩

你厚多士..你又唔係洋蔥圈

問下姐哥哥
會買咩姐

KB+場刊
但佢依家又未有場刊訂住

saitama件t好似唔錯

佢個網申請ac哥度 名要打日文名？下面見要打平假名？

我依家去研究下先
之前我咩都打番個英文拼音上去算

中文轉平假可以用呢條
不過你哋都係上隔離登問人好啲

今日成8點先放學
聽日先過隔離問啦

做咩咁夜先放學既

學生會

有咩活動要搞呀
搞lovelive project嗎

唔洗打日文名都得
頭先先註冊完
等埋間轉運公司認證我身份就訂得
你想訂咩呀
我幫你訂埋啦

有兩個女會長 一個黑髮 一個金髮 你問我答

我自己試下整先

咩事

先行

咩先行

浦之星購買部開號好易姐
總之打名個兩行
我打晒英文拼音上去都比我開到

之後你搵間轉運公司啦
我頭先就搵左間叫''轉送Japan''

搞好埋轉運公司資料後
你再上番浦之星購買部個網訂購

緊記''地址''要填寫番''轉運公司''比你個D
最後比錢同埋經常留意番個Mail就OK

郵便番号 都道府県呢?住所同電話要用真既?

偷偷地播下加鳩唱下

購買部上面D 郵便番号、都道府県、住所同電話填''轉運公司''比你個D
你開左轉運公司AC後
佢上面會有個專屬地址比你
你照COPY晒D野上去購買部個邊就OK
緊記一定要填埋個''住所2''上去
因為''住所1''=日本地址 (官方送去轉運公司)
''住所2''=你澳門地址 (轉運公司送去比你)
所以你唔填''住所2''
轉運公司會唔知件貨係乜水
因為每日都有好多貨送去''住所1''
轉運公司要再靠''住所2''識別下一步送去邊

姐係購買部住宅1填轉送比哥個 住宅2就填澳門？
轉送japan就全部都係澳門嘅？

No！
購買部上面的寄貨地址
要填轉運比你的住所1同住所2

只係想同你講番點解有兩個地址呢
因為住所1=購買部送去轉運公司的地址
住所2=轉運公司比你的識別編號

小原巴930大會堂
到時係附近camp你先
靚仔

下雨天，不了

930大會堂 4個

你訂左未

11點開台抽卡~~
twitch id:hkgyohane

未⋯⋯

今晚應該睇唔到
出多d UR

support

7次11連

350心=2張一樣的UR?
算OK吧?

好滿足，綠隊終於可以正常返

ging

正呀有azalea睇

好滿足

訓醒都就播完，等人upload算

等熟肉

我愛小原鞠莉巴 好靚仔

呢邊有示愛

L巨

深度交流

就黎有3單聽喇

4月5號發售，同日香港時間19:00仲有生放送

做咩成日 我

快d 快d偷跑

Aqours~~sun~~~Shiny

shiny~~~

hi
be fd?

美波>凜>others

論騷度
美嘉>美波>>>>>>> all

響子BB

我係咪去錯po
你地個個都咁熟既
可唔可以勸誘埋我

hi bb

乜而家啲jk咁講嘢㗎

美嘉真係好騷嘛
美波就好淫

美嘉人氣

我又想睇呀
應該要點入坑呀
可唔可以比D指示我

本家定cinderella girls先。。
bb你想叛教？

L巨巨係邊個P

唱ready係邊隊?
又係同LL一樣咁?
兩代都冇咩直接關係?
算了
都係專心Bang Dream算
講錯
係LoveLive先啱

你好低質啊

ready咪本家
cinderella girls同million live 係兩個唔同 但都係im@s
我就係cinderella girls坑嘅 佢隻手機game真係做得勁到不得了
想入嘅咪去睇動畫囉

係咪本家>CG>ML???
咁依家本家/CG執左未
係咪得番ML係度咋

佢地唔會執㗎 本家11th都黎緊
我個人就推cg嘅 本家都睇緊動畫
ML就冇接觸過 不過知有愛美
cg隻音game真係好撚勁 好屈 遲啲Ml都出

你唔係應該追SIDE M

禾搞百合的

叻女

但係im@s 香港大陸都好少人睇(我覺得)
馬交更加唔洗講
所以好多時想追啲廣播又聽唔明又冇熟肉

睇完4月1個條片
成日覺得姐姐大人對花丸都不懷好意
係唔係妒忌個妹妹比花丸搶走
所以

我識好多CG P

巨巨果然唔同

我有個同學巨巨
μ's完咗走去做p
不過而家好似退埋專注打mai

+++++++++

反了反了!!!!!!

我要炸左A1佢
講到我卵用bb甘

卵用不人氣

我FD係香港上次搞CG P聚都有80人

cg 有80個
但如果同LL比 個比例會好恐怖

我mio bb

成班叛教

善子巴幫我訂Roselia生產限定盤ok?

請問這裡有沒有管理員

問題LL好多小學雞

要靠imas同班尖推po

善子巴屌人都靚仔過人

台伏仲係度放寒假大作戰

登入送左張577比我

來自澳門的JK

yes BanG_Dream!

LL冇人理

過氣了

又要拜了

扮完學 ?

仲未 放5點幾

番咁耐

系牙 你地香港就好 放3點幾

你幾點開始上堂

下
香港高中放3點幾咁早既咩
澳門中學一般都係8:15 ~ 17:00 ?

8點

番到5點
番工咁款

我識啲香港高中生係3點幾放

你呢

依家等去埋個旅行先再搵下份工
休息下先

你中學放幾點
去日本啦

澳門間間中學都差唔多啦唔係咩
朝8晚5咁上下啦
星期六仲要番半日

香港朝八晚3表示
（唔計補課

RICH...去旅行...

聽講澳門中學放飯放好耐
返屋企食都得

好似都係放1.5小時
澳門細嘛 , 所以番屋企食都得

我都係返屋企食
基本上唔係住路環都ok

hugo 我好愛你

成日都唔記得換返AC

想同hugo同居生活

gay..

L巴

Suwawa好高質呀

果南

大家覺得mari似唔似有左dia的骨肉

唔覺

好豐滿

國

偷你圖

會然小原鞠莉仲未起身？

唔好啊

去左賭場搵大錢

理工鞠莉

唔好J愛香
BTW jk我過隔離派膠俾你

一起身就見到愛香⋯
真係治療人心

早呀bb

你到底推邊個啊
花心到咁

推小惡魔哥哥

我主推post

腐

又出現了

不了

gay

我要派膠畀所有話愛香「」嘅人

朱夏BB起身番學未呀

你唔係依家先訓呀

小惡魔哥哥今日考咩

有冇巴打知道一陣生放送要寄email 係喺邊度寄

我好似唔覺有呢樣野
睇下有冇其他會員幫到你

bb伱喜伸拉-3- ᕦ(ò_óˇ)ᕤ

係niconico果邊寄 (好似係)

呢度？

梨爸

唔差在放埋浦ラジ投稿link：

Sky journey愈聽愈覺得似akb

I want you I need you I love you
唔知有冇記錯
淨識akb呢首

heavy rotation

呢首
好似以前女朋友SD比我睇的

女朋友

禾仲係a0

其實我沒有女朋友
我9up下姐

唔好再扮啦

唉

我平時認真你就當9up
依家9up你就當認真
唔係你屋企人唔比你拍拖
JK妹妹你大把選擇啦

冇計 真係甚麼都沒有

想同朱夏BB一齊睇生放送..
等朱夏BB可以即時翻譯比我知佢地講咩

Delay

...今晚等朱夏收工回來瘋狂同佢啜啜先>３<"

就依家啦

入fan club la

大家唔好亂入！
小心個人資料被盜取！

Agger
5000羊入會？傻的嗎

Btw，我都諗緊入唔入會好，啲fan meeting冇香港嘅話入嚟冇意思

呢度d大佬飛日本吧

5000羊除左入會唔係仲有CD同埋其他嘢咩
不過唔知係咪日本限定

5000yen包
1. CD，包11首歌包括各成員solo同off vocal
2. 入會code
3. Official goods(襟章, passport, mini font book)
4. 全新插圖
5. 精美包裝
應該唔係日本限定嘅

海外都有公演
應該唔係日本限定吧
不過都係個句
唔好亂入會！

鞠莉bb

朱夏bb

有時我真係唔明你哋兩個係咪真心膠

愛香

噓.......
佢兩個同一個人黎.....

。。又屈禾

鞠莉bb係日本？

鞠莉bb在你心中

禾刀想去牙..日本系牙周第一國家

想去咪去又唔係貴

go la

蕉哥哥同俄去牙

可以 但係我訓著左會咬人ga bo

正 比男神哥哥咬

我又想口交

BB

去日本邊到呀

京阪遊姐
有冇LL週邊想我幫你買

im@s 可以嗎
京都唔錯喔 2月去東京 感覺啲生活好急忙

bang dream就話姐
im@s就不了
因為我唔識

你快樂過生活

話說
澳門唔係可以直飛關西機場

mari巴係大阪??
玩得開心d

澳航直飛好貴..
我依家仲係京都
不過天氣唔係咁好
大阪過多兩日先去

bb

台伏真係

乜事

執左佢算啦 仲係到寒假大作戰

鞠莉bb京都正唔正
同埋依家幾度

京都幾清涼
但天陰陰有時又落毛毛雨

馬交好熱...今日成26 28度

28度

你地呢
好熱呀呢邊

香港都好熱

東京都好熱

╰(⊙-⊙)╮朱夏bb╭(⊙-⊙)╯朱夏bb

琴日完全冇人出過聲

link:

我諗住可唔可以沉多過24小時㗎嘛
Btw丸善，不了

洗澡時想起了你

我也是..笨蛋...

GAY X
百合 O

禾呢

bb幾時返澳門

朱夏bb呢

shiny
幾時返澳門

短期內都唔番住
因為暫時都想係呢邊照顧愛奈

屌...又唔講

後日番啦
陣間同愛奈去行動漫
有咩想要快d比張圖來呀

呢個ok?

呢個我私有化左...

ok

善子爸

小惡魔會然呢

今日唔係話唔派嘅咩？

今天的佢打倒昨天的佢

叫下你都要咁..

我男朋友朱夏bb 女朋友彩沙bb

F*ck
排緊隊食一蘭
有兩個大陸人直接插隊坐埋入去
屌9佢地都賴死唔走
有個話到事既店員出埋來都冇用

不過屌9佢地既唔係我
而係我細表哥

諗起嚟緊lv又要同班中国人睇就

其實都有小部分中國人有素質既
但d韓國人就
不過最開心係尋日同愛喵bb去animate買5月號仲有特

細表哥

比番朱夏bb我

咁早嘅
朱夏bb咪係度

你不是朱夏bb
我日日都早起煮早餐比愛喵bb食嘛

hi 善子

小惡魔們呢

搵我？

返左啦

5月號張海報壓扁左

又飛機又船唔攰咩

影黎睇下啦

今日我都差唔多訓足全日
今晚通頂都得呀
有咩好影呀
咪係多左幾條摺痕咁

咩野5月號

呢本呀
同埋你訂左2nd live物販未
要唔要幫訂?

你就正啦....
去完日本返到澳門個feel好辛苦
我今晚訂

係呢哥哥
你訂左啲咩呀

我仲未訂呀
總之KB+場刊就必訂
但佢依家又未有場刊
都唔知等唔等下次先一次過訂

場刊會唔會到時轉播有得買？
我未去過轉播

6月去日本 想抽池袋感謝祭優先入場券

轉播都會有場刊賣
上次1st live都有賣剩
不過2nd live就唔敢講啦

想就去做啦

未講點抽法 不過我諗要喺日本先抽到

唔洗驚 跟住小原巨巨實冇死
第一次見有第2啲人

有冇玩SIF
上年好似有D咩比賽
冠亞軍可以去感謝祭現場

垃圾連10星expert都full唔到
次次一兩個 good/miss/bad

慢慢練啦
我都唔係首首都可以fc
有時都要靠強判隊先得
同埋有D歌可以上去youtube睇下D慢速版
記一記自己成日打唔到的位
我自己睇一次就好過自己盲目打幾次咁
同埋你玩咩ser的?

日版
我都係靠強判
master 就用回復隊

未睇過
最正係邊個？

最正係善子

善子

歡迎新人
嚟緊8-9月有2nd live tour，香港應該都有live viewing (現場直播)，可以留意下

返去做p啦你

動漫角色就係小原鞠莉
聲優就係鈴木愛奈
有時間可以追番第一季動畫先
同埋來緊秋番就有第二季動漫出啦

你個名

小原鞠莉bb

小原現充

我都唔識你
做咩話我
等會員伊藤彩沙bb番來你就知死

補送北大清華

報讀理工 邁向成功

BB放復活節假有咩做呀

禾星期日生日呀

真的嗎？
那我星期日潛水去

理工小原

成個po得兩條友

咁唔好咩
小原和你的同居生活

自己說自己笑，真係可憐

又咁遲先訓...笨蛋！

我好早訓囉

大家準備好信用卡未

不了
冇玩日服

垃圾驚出回血

有UR仲想點..

自選UR中加分Ruby

台伏的小原

澳門的jk

英文部>>>>中文部啲jk
中文部

wow..英文God bb
我英文好廢..應該小六程度

禾toeic得800分仲ja啦

wow... i go to school by bus ja.....
唉..拿拿臨訂KB先..講左N日都未搞

今晚截啦 仲唔訂
禾訂左kb同t-shirt

你訂左幾支KB呀
同埋訂左邊件T?

下 唔係一枝就得咩
T我訂左琦玉s碼 其他兩隻感覺上太鮮

係呀，我好奇問下之嘛
KB我唔知訂2支定1支好
因為好似訂2支抵D咁

禾幫jor手足買
如果唔係我會買多支攞去炒

我最後買左兩支kb+b2海報

勁
saitama件衫幾好呀

S碼唔岩我著
小妹我偏瘦+小胸部
唔似jk姐姐你有好身材

話說..會員伊波朱夏BB生日快樂
願您能考上理想的大學

我等二次先一口氣訂kb同場刊

OK

台伏要執柒了

你的生日禮物

SWW的愛香的小惡魔

原來曜bb遲我一日生日

悶悶地走去大會堂諗住買飛今晚睇聲之形
點知冇晒位
今晚都係在家同曜BB慶生算

上個星期睇完
依家返緊澳門 去完香港

去香港做咩呀
今朝幾點去的
咁早就回來?

今朝8點去
同香港啲jk fd玩下咁

你就好啦
咁多朋友
香港又有
台灣又有
日本又有
美國又有
連朝鮮都有...

個po嘅template要改改

why ar
依家唔好咩
雖然呢邊好少愛好者同交流

我指個template要del咗SIF台服

台服forever

過檔日服啦，好多巴打歡迎你

根據韓服執粒時候嘅情況，我整左個表出黎畀大家參考下。

台伏200幾心未用過

一早就應該過檔日服啦

情懷

終於出左
比錢嗰part唔難 問題係如果抽中左 幾時要去拎
佢要喺日本familymart/7仔拎 但係冇講期限
四五月我諗冇人喺日本 我好少朋友
所以仲諗緊抽唔抽好

想去就係唔係都抽左先啦
抽中左再想辦法
隔離登好似都有唔少巴打長居日本
點都應該會搵到人幫手既

you...

禮物盒1000幾個item gg

抽曬佢
我都成幾百個

幾百心

慢慢清理下吧
反正來緊一個月台服咩活動都冇

早排先抽咗 136 連抽，結果一張 UR 都冇，好灰
而家又儲咗 116 石，唔知抽唔抽卡好，定係攞晒黎開背包好

咁黑仔....
我通常中到UR先會開一開位去賀一賀佢

咁我一世都唔洗開

same here

諗起遲D轉國際服有50心+3卷送就興奮到晚晚訓唔著
我好有信心至少抽中14張UR

轉服優惠?
btw mari bbg仲會繼續玩落去?國際服
快d黎日服啦

係呀，早兩日官方更新左個公告講
我應該都會繼續玩落去掛
我有上貼吧睇過D日服號
但沒有我的心水

終於拎撚哂d野出黎賣

I see..比你洗晒板

低RANK既話呢個唔錯

你又叫我買個高rk..
冇nozomi and mari 的號我都睇唔入眼
Btw有d過萬人仔既號好壯觀

低有低玩 高有高玩~唔怕
唔記得問你IOS定AN
IOS呢個都還可以

NOZOMI名MARI你係30號前課果兩PACK野咪有囉

Me iOS
呢個號我都有睇過
我mon左一排呢個吧同埋日服吧個邊既交易貼

你唔洗訓㗎

真毒係天光先會訓

岩岩醒

我有夢見你呢..你也有夢見我嗎?

gay
你唔愛我啦

dathkg回唔到po

台服今晚派埋5心的話我有100心係身啦

抽得

想抽中mari UR
之前抽晒D卷同心都唔中

有200幾心

今晚一齊抽晒佢

今晚一齊

5心跟機

邊個勇士抽先

你班友咪又係得把口，最後個個都唔抽

有第1彈姐係有第2彈啦

我先來吧

有UR屌你
已派膠

我咁低調po呢邊都派

未訓？

我依家訓啦BB

朱夏bb仲唔抽？

幾時停止服務

5月17？
同埋我陣間上Amazon訂入會碟
要唔要預埋你？

入會碟

【早期購入特典あり】 「ラブライブ! サンシャイン!!」Aqours CLUB SET (ジャケットイラスト使用ポストカード付)

aqours fan club個隻碟呀
買番埋有set套裝唔再講
之後仲好似可以先行抽選live / fan meeting個D

隻碟有啲咩㗎

就憑你呢句我對你係真jk嘅信任度提升至60%

禾真係唔知...呢排學校好忙

Aqours Next Step! Project 主題曲CD(各成員獨唱ver和off vocal共計11首)
Aqours CLUB序號碼
Aqours CLUB官方周邊(徽章 護照 迷你寫真書)
新繪封面
豪華盒裝

上網搵 好似係

喔...
幾錢㗎小原會然 同埋邊到買
我睇下我有冇能力買先

淨係問鞠莉巴唔理我
amazon有得訂啦 沒計稅同運費5000yen
再唔係你快啲過隔離登睇下善子巴仲幫唔幫到你

請叫我做鞠莉姐姐
幾舊水之嘛
你買少樣女人野已經有啦

善子巴就咁睇好似訂咗了
你有意都係搵小原會然好啲

sor小惡魔哥哥
我再睇下先

做p好破費㗎
要養idol

咩係p
好彩我淨係迷lovelive ja
不過都要節省一下其他不必要既支出

班尖

P=producer

養idol好需要資本喔...
我諗緊買唔買好

買買買

this?

啱呀
cs:go

求婚大作戰正呀

小惡魔有玩呀

tvb播哥時我仲係小學定幼稚園

矛
禾lol同overwatch廢柴嚟

做咩自爆facebook

見到名就加我吧

overwatch 易玩==
我玩cs 7年了

CS:GO好玩嗎
以前見我細佬表弟佢地都幾沉迷日打夜打
不過後尾好似比人爆晒AC定唔知點所以冇玩
頭先睇番原來我打lol都打左5年半了
時光過得真係快呀

想訂可以跟機呀~~
今日取消來回都已經6次

辣殺驚
一係同大陸仔玩 一係同越印賓
佢地一路玩 一路開咪唱歌 好痴線

我手殘唔撚識瞄準
玩mercy算

我係1.6時代開始玩起 7年了 跟住主流轉csgo 因為我都有打下比賽咁
之前見到善巴開台桌面有5e 以哥時問你
要上手其實會難 冇人帶住玩 所以多人玩overwatch

正話消石時抽到

訂左aqours club set
你有冇訂2nd unit single 分開運定一齊運
分開運可以早啲聽CYaRon 但係唔知特典會幾時寄

me only 訂club set

打開咩 10mix
講下你叫咩名 睇下有無聽過你

驚自爆

驚自爆唔係jk呀嘛

原來已經980

竟然2nd live前推到新post

2nd live之後咪一樣得幾個人係度圍爐

珍

靜晒⋯⋯

辣殺水團矛人睇
露些嚟牙

叛教

又點呀producer

愛馬仕同粒粒一家親㗎
睇下asl 2015

武士道10周年

1st嗰陣好似有幾個新人講咗幾句嘢架

新人

好想快D玩國際服呀

996啦 點搞呀

屌..係wo
都冇留意到tim
但我依家要食飯+沖涼
大家忍住手唔好覆呢個垃圾po住先啦

你地真係乖乖豬
全部去晒搵靜靜

新po傳送門：